女朋友知唔知你地日日上黎膠up

死毒撚你根本無女 出返去啦

😍呢

一早咁能搶口

衲狗女朋友知

真人冇女

廢話，緊係唔知啦

無女提你今日星期日放假？

唔早😍食緊大快活啦

扮啦

真

佢叫我上來鳩嗡

思覺失調.jpg

王騎分身？

On9仔block左

知
我同佢扑扑下野都會上連登睇下post

點會 女朋友連我有老婆都唔知

哈哈

我未婚妻同我個女都知

點會唔知

不了，佢朗迷黎，朗迷食撚屎

唔知

屌住條女應你呢個post

樓主冇女

你撚有女

有無笑你迷25b

你個名

咪爆

屌你

知又點
關係撚事

知 仲成日爆我個名

加左價

自卑到特登加括弧

我女朋友話肥絲好笑

大大力屌爆佢啦

佢唔識邊個iwobi

有仇？

知

鬼叫你真人有女

我同女友日日上嚟9up

我女朋友都係欣賞我d post先pm我識

妒忌

結論係得樓主冇女

又爆😳😳😳